[另一戰線］所有中小學家長唔好簽蒙面法通告回條

原因就係咁簡單
一定預咗會有老師強迫學生交返去
所有中小學生只需要講一句：要簽你直接搵我老母簽
然後所有家長都唔好簽！
政治唔應該岀現喺校園
咁呢張通告更加唔洗簽！
一簽即係你妥協
從此校園就變成打壓對象
愛你仔女就唔好簽

簽左 = endorse
我明家長好多時未必出到去 但你簽少左張回條 就幫緊呢場運動

推比所有家長見到

唔支持中學生去抗爭
就由家長去保護佢哋
你身為家長 應該要做個好榜樣
唔敢上前唔敢發夢唔緊要
呢張通告一定唔可以簽！
全部同我撕爛佢

Push

所有中小學生：我老竇老母唔肯簽！
所有家長：我唔撚簽！

冇人可以迫害學生
學生無罪 強烈譴責政府打壓學生

大大隻字寫 不支持 不同意
再刪走哂回條上邊啲字
之後簽回

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

你地明唔明白蒙面法喺校園執行係有幾可怕嘅事？
完全係政治打壓
隻魔爪伸哂入去校園
下一步就係洗腦教育
共產黨手法無變過
到時批鬥到你嘅仔女好似以前咁
爹親娘親都不及毛主席親

嗰個係你嘅仔女 唔係人哋嘅
要守護唔該你自己去守護返！

簽佢老母

唔好簽呀